就快撐唔住，有時真係會諗係咪要放棄，唔好咁多人受傷被捕

各位手足，點算好

放你老母棄咩
你一放棄日日俾人清算呀屌你它母